納指升市既原因，睇下以下幾位推手點走法

帶動納指升既成份股：

原來市值咁低都係成份股？

100指數升得多過綜合指數喎 依幾隻野睇黎唔夠力

成100隻，似濫竽充數，好多走法都好奇怪好妖。

但都有好多實力股，例如Tesla 丶zoom

其中有隻升左300% ，今日，唔知比重點計，

e 個就係點解指數跌得咁少，d 正股跌到仆街既原理，係咁用d 廢股妖拉，做個假象比人睇，個市仲係健康。令老散覺得，d 股唔跟市升跌，可能係短期內既情況，之後會跟番。

on9
計比重架

佢地騎劫聯儲局議會政府 用錢黎騎 順便收割低位入貨 其他大隻都跌多但個股基本都係斬一半 大家都好傷 好彩睇盡最同day trade減成本都叫正數番

清倉既原因

清

唉......連登財經台 真係多on9仔

我屌 一晚見到2個一樣嘅on9 post

托大股走細貨就聽講 托細股第一次聽

臭雞咪做緊

所以個價咪跌

知唔知咩叫比重?

知就唔會開呢個Post

差唔多晚晚都有d換手率幾千% 升幾百%奇怪嘢啦

唉屌....所以咪咁多人輸錢

仲要連續開兩個po講依樣on9野

咪on9啦，納指跌嗰陣咪一陣有細股大升

弱智仔

賣大股入細 等牛市爆鋪勁

幾時都話連登天才多

幫你推